Management degree有咩工

如題

m記經理

management工

連登仔最憎嘅HR狗

M記m記 入邊全部都係讀man 出身

想通了，即將要和社會接軌， 就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。 會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。 然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。 成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。 (搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人) 4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。 又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。 更加可以有能力為公司制定未來政策。 表現好的話可以入董事會。 簡直是公司主力核心。 我迫不及待好想玩玩了。

Aco/地盤

保安經理